{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47136&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베스트루이스해밀턴호텔창원"
    },
    "text": "昌原の中心に位置するこのビジネスホテルはアクセスが良く、便利な旅行を楽しめる様々な便宜施設が周辺に位置しています。 チェリッシュ家具で飾られた客室内では休息を取ることができ、最高級サービスと特級ホテル並みの便益施設を楽しめます。 昌原市庁まで徒歩5分の距離に位置しており、昌原の家までは車で0分、昌原総合バスターミナルまでは数分の距離にあります。 チェックイン時間は午後5時、チェックアウトは午前2時となります。 すべての客室は無料Wi-Fiと禁煙客室です。 また歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供します。 駐車場は無料で利用でき、フィットネスセンター、レストラン、ビジネスセンター、セミナー室などの付帯施設もご利用いただけます。 朝食は3階に位置するレストランで提供され、7時から12時までご利用いただけます。追加料金は4,000ウォンです。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際には、特定の客室やベッドタイプを保証しておらず、客室の価格は税金やサービス料込みの金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このビジネスホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このビジネスホテルは昌原の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのように装飾されていますか？",
            "answer": "このホテルの客室はチェリッシュ家具で飾られています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "このホテルのチェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には昌原市庁や昌原の家、昌原総合バスターミナルなどが位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのような便益を提供していますか？",
            "answer": "このホテルの客室では無料Wi-Fiと禁煙客室が提供されています。また、歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "このホテルの朝食は3階に位置するレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの朝食の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "このホテルの朝食の追加料金は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、このホテルの駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの付帯施設は何がありますか？",
            "answer": "このホテルの付帯施設にはフィットネスセンターやレストラン、ビジネスセンター、セミナー室などがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの利用条件はありますか？",
            "answer": "はい、このホテルの最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 432
    }
}